見工面試通常提前幾耐到對方公司？

我通常提前十五分鐘到interview 的公司，成日係人地公司呆坐，又等到呆滯哂時入房interview 反應慢左，本身已經反應慢

15分鐘差唔多

我用開隨意門

早15分鐘到去廁所執一執個樣先

有時如果地點易搵的話就十五分鐘就到公司
難搵真係好炆水, 剛剛好到真係好魚